所謂人權法案最新消息係舊聞

所謂人權法案最新消息係舊聞 報告聞係9月26號已經出左 我睇過唔止一次 簡單黎講無野變過 rubio亦無update住
麻煩集中返係幾件痛心事件上